x-700 過片 卡左

影到最黎一張
過到30度左加卡左
回左片
都仲係卡住

上左新菲林 新電
都係卡住係30度

過唔到片
點算

求助